[公投] 為左贏你地肯唔肯做自己最憎既人

諗左好幾日
當對方無所不用其極來分化我地
spread fake news 抺黑所有同路人
五毛網軍洗板 用錢收買仲有"良心" 既人
逼佢地跪 要做到你一係就撐支那一係你就係港獨既二次元對立

當面對咁樣既敵人既時候
如果我地仲係在意事實/fact check 求真
我地一定唔夠佢玩
要玩唔係應該比佢地吹得更大
扣帽子比佢地更利害
比佢地更賤比佢地更奸更狠咩?
唔係更加應該比佢地用錢收買人咩?

但怕唔怕自己會變左自己最憎既人?

為左要贏 咩手段都得
要有底線 唔好變下一個共產黨

我真係好想知大家點諗
然後跟住來plan 下之後點行

唔關底唔底線事 好多人憎對家就係因為放假新聞抹黑
你咁樣只會割開更多同路人

即使被當作罪人而死，並且遭受輕藐，只要能因此創造眾多生命的未來，我就沒什麼好害怕的！燃燒吧，我的小宇宙，成為照亮未來的希望之光！

當年已經係咁啦
個心態輸左19幾條街
仲想贏? 贏條撚咩

你講緊老豆搵仔化身恐怖分子？

但如果話你聽用fake news 真係吸到啲藍既呢?

實則既行動係一回事
但連網上言論都唔夠打
做咩行動都無用

係咪變成你最憎嘅人係視乎你解決咗敵人之後係唔係仲用返呢啲方法

為左少少淺藍失去所有公信力?

底線：唔篤灰、唔忘記政權受害者

樓主係咪講必要時要篤灰、賣手足俾淋病殺？

美國佬打二戰要唔要又用集中營毒氣室去殺敵人

淨係講個例子
如果大家真係有心要搞個別中資銀行
點解唔擠提?
點解係笑鳩藍絲搶米而唔係搶得比佢地多令社會進入恐慌?

共產黨邪惡程度係有史以嚟最甚

唔係呢啲 呢個再遠啲先講
連亂扣帽子好似都唔敢
所謂黃既KOL 割下一個割下又一個
有啲無助姐

我會話你有實力打就真係唔使
但你無你會唔會?

算啦 樓主
唱紅打黑呢條路係唔會有人行

依家既公信力係咩?
我地連果兩百萬人都未係同一陣線既時候
每次我地講一句做一個行動
狗同政府就洗腦式咁loop 反駁你既fact
最後既結果就係依家咁

我認真唔係想吹邊個方向啱
我只係連自己都答唔到
想睇下大家點諗姐

呢個就係中共嘅手法

根本唔需要同你講道理 淨係不停重複自己論點 重覆到你屈服為止

咁你唔好講冇底線
有啲連登政治家話如果可以令中共倒台，肯原諒黑警

我意思係放遠啲係要考慮呢啲問題
但依家又無個咁既offer
唔考慮/討論住姐

同意啊
咁你接唔接受到用呢個方法?

成為自己都憎既人, 只會輸得更加快

已經大把人做緊 死傻9